如果黑警去晒機場...

咁你想做咩？

水警

幾千人水警載到都上唔切岸啦

自推